講左好多次左膠永遠唔係同路人 班智障成撚日話屌左膠就係分化割蓆 你鍾意比左膠累到比人斬比人拉你死你事 唔好累鳩其他手足

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

其實上次輸主因左膠⋯

一早講撚左
前幾日某個post既巴打仲屌返我轉頭問點解唔剩係拉走d左膠
831勇武戀戰先搞到走唔甩 屌你老母 我想搵返條撚樣出黎

剛剛tko 又一件

香港人新精神：打狗救人

幫我推上去！

左膠同鬼都要打，做得呢啲預咗有後果

和理非還和理非
左膠還左膠

左膠害人不淺，保護敵人，專攻自己友，一早就應該割

左膠真係正撚樣

TKO個個真係睇到嬲

仲拖走？直接除鞋索帶幫佢地做義士好撚過

不如下次我地試下捉返班左膠索住班撚樣，再報警幫佢地送頭？

推

不嬲係邊都屌柒左膠

和理非係自己唔想/唔敢做，
但唔會拖後腿，
左膠就次次都累到人

岩呀，阻膠完全危害勇武安全，分分鐘其實係藍屍黎，要一野推開佢，如果繼續阻住晒就唔好客氣啦

左膠係敵人
點止唔係同路人咁簡單

支持

又分化

以後所有大愛左膠都係敵人
唔再係兄弟手足

左膠同和理非係兩種人
和理非會支持勇武，真正各自爬山
左膠係會出手阻止勇武